「小說撚」冰與火之歌幾時出第6本

屌你死肥閪對上第五本血龍狂舞已經係十幾年前

係咪要做小說版富奸

之前先話作作下跟住再重寫
你預多十年啦

佢都7章野

9年前
大概14年開始話出第六部
然後等到依家

其實出第五部嗰陣佢已經俾人屌

發過豬頭
學富奸享受人生

等撚到2047都未等到

記得佢1314年出過外傳

電視版做咗結局唔想寫了

好似係A knight of the seven kingdoms
之後出Fire and blood

其實第五部出嗰陣佢已經有出過一部分第六部嘅章節
陸陸續續出咗幾章定十零章
佢應該諗唔到點寫
一陣又好似robert jordan咁

1314年佢出好似係「立君者」同「公主與皇后」

之後就消失咗

究竟陳同佳去自首先定佢出第六集先

佢同Patrick Rothfuss 係小説界兩大富樫

佢出第五本用左六年，依家第六本用咗差唔多十年都未見影，等定個孫燒比你都得

我驚佢早過我收皮

可能佢一早寫好曬放喺夾萬
然後慢慢一本一本攞出黎

第六本係唔係最後一集？

第6叫凜烈的寒冬
第7叫春曉的黎明

擺明電視版個結局俾人屌到爛 本身就係想咁寫就變左寫唔落去

一定唔係

電視版講show就係雷加個仔

但小說版雷加個仔已經出場

而且好多小說版一啲重要人物喺電視都冇登場

我信佢結局一樣不過過程應該冇咁爛
但係比人屌成咁冇得唔重寫

網上theory話佢係blackfyre 後人扮雷加個仔

唔係冇可能既

不過蜘蛛點會救錯人

我哋燒返啲刀片比佢就有份

真

可能過幾年就老死

基本上小說版同電視版可以當兩個故事
小說版第六本開頭一定會有幾場大戰而電視版係無

肥佬最近要出哂7本先好死

電視版跟本on9

勁撚多人俾佢亂鳩搞死

為死而死咁樣

電視版完撚全係垃圾
頭幾集跟書就好睇
第6-8season直頭侮辱左成個series個名

第5季後期已經出出地事

珊莎冇啦啦俾人屌咗
巴利斯坦死鳩埋
史坦尼斯俾布蕾尼吉撚死

好似佢仲要拍龍母前傳電視劇 我諗又要再拖下

入來就係為左睇呢幅圖

佢要身體健康
出埋結局先好死

無錯第五季要自己作之後，小指頭個角色完全被放置編劇無咁高智商寫佢條線

小惡魔都係

最好笑係啲演員係咁同D&D護航
寫到個劇本爛到仆街
果陣睇LIVE真係屌到上月球
完全爆走
曬撚晒啲伏線個人物設定
屌佢老母同當年睇鐵血2一樣咁撚柒嬲

我都幾鍾意睇Sophie Turner同Maisie Williams
個角色搞成咁真係有啲傷心
不過都明白嘅
無理由收完錢再話係爛片

PS 條龍就真係做得好嘅，荷里活水準

GoT爛尾主因
本身正常情況下係想用書改成劇本
點知死肥閪爆紅左就拖住唔撚寫
搞到D&D本身就唔係D咩有才華嘅人鑑粗ria寫D垃圾出嚟

10分CG, 1分劇情

都唔係個個護航

睇到成班打夜王真係笑撚咗

屌你marvel 咩

其實我覺得選角真係唔差，演員都做得好好，真係曬撚晒呀

咁樣俾Arya秒真係𣊬間變弱智

真

佢俾殺手山姆殺可能仲好睇

第六本都仲有機會出，我已經放棄咗GRRM有命寫完第七集，十年後等佢兩個徒弟Elio & Linda寫完第七本。

好憤怒
龍母咁撚樣格硬黑化又係onL9
死肥佬又拖唔出書
好後悔落坑

好期待原著Arya練完功會點
我好鐘意睇佢喺Braavos果段

反而想知電視版邊一季邊一集開始無原著follow

無aegon出場就已經唔使睇啦